「深圳率先玩汽球」深圳灣面朝香港亮巨幕五星紅旗 環時：香港請看這裏

深圳有才（奴）

嘔

血染咁唔吉利

北韓扮南韓

癡媽根 香港人無呢種民族主義既觀念

深圳真係好撚繁榮 J撚死人
唔該你班藍絲大陸閪快啲搬上去住
我呢啲下等人留係爛鳩香港得架喇

射哂啲前列線液岀黎啦

血染的風采，唔老黎

深圳癈物集中營, 「深圳三和大神」

on99

wfc？

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

咪又係靠香港洗錢

咁撚柒就唔好拎出黎啦

disgusting

學深圳人工咪得一半？？

然後就會話你唔愛國

把自己看得那麼高.jpg

見到都覺得不安
以為係示威話支那血腥

媽好柒呀

深圳債務肯公布真數據未？

好型55

勁嘔心

李鵬岩岩走就慶祝

就係唔想染紅，成個維港變成咁真係幾有錢都冇用，仆你個街

ching chong

萬紫千紅送李鵬

支那紅係最核突嘅紅

係血流成河呀！！！

其實用紅色做國旗真係唔知邊個諗

好刺眼

企開啲啦 屌你老母

望完更加反胃

蘇聯佬諗

李鵬頭七都未過，紅過擺酒咩意思

好嘔心

九唔搭八空殼老官有鬼用咩

根本就係有燈光版既主體思想塔
見到有五星紅旗已經知道係你既邪惡領土

全世界可能淨係得中國先會咁樣j自己國旗 真係好柒

我淨係諗到神枱同埋一樓一

嘔吐

暗示血海深仇？

佢地真係智障黎嫁

深圳想學南韓？

如果香港咁多支那旗
我另願死

如果維港都變成咁 柒到核爆

好唔吉利囉
核核突突

支那狗請看這裏

公平啲，你睇你好，我睇我好
你班內地人以後生生世世，長留內地，一步不入香港，我日日望又點話

咁撚核突

柒到飛天

我的國，厲害了

真係好撚柒

潮流既野從來都唔係由中國帶領

仲要自我感覺良巧先死

李鵬出山前搞d既野 係唔係咁串緊血染天安門

係咁威嘅cut自由行囉
做咩要黎鳩嗚

8.5 全民三罷

個意義係...？

姨媽巾咁

55

好叻呀 識發光 我屋企啲mon都做到啦仲未計高樓大廈底有幾多悲劇

咁就唔好熄燈喇 真係柒出支那

大家應該唔會想係維港度見到咁核突嘅嘢

文宣組可以做嘢喇

同外國講叫自己東方之豬啦咁撚靚

好噁心俗氣

屌你，大吉利是...

中國人永遠無品味依樣嘢

其實你要展示你既on9係無問題
我地只會食花生笑9番你

支那賤種

可能係全世界最bad taste嘅國家

睇你老母個西停經前黎M?

如果有人學南韓用氣球送d8964過去

其實冇人想理你班支那畜

睇到
除咗柒之外有咩特別?

其實邊個會睇到，天水圍北d公屋？

ON 9 , 咪撚轉貼 蝗狗啲野啦

做咩姐

看乜9?

好撚勁wo 97之後落黎拎綜緩住公屋既全部接返上去啦 唔該

好恐怖

先唔講乜乜主義
就咁望落去已經好撚恐怖

奶粉

其實好柒

大陸人請看這邊
有可安全食用嬰兒奶粉

血棉條

其實冇人想知你做乜，仲要叫人看

咁又點

邊撚個睇到呀

落場黑雨之後睇下邊一邊浸多D

白事當喜事做

元朗同流浮山D圍村村民睇到，應該會為祖國強大而感到自豪，咁就唔會再搞甚麼元朗共和國，直接拼入深圳 成為元流自貿新開發區仲好

柒

冇品味到一個地步⋯⋯

好似燒著左咁⋯
有隱喻？

noted

呢啲係乜撚嘢品味嚟咁撚柒好心收鳩埋啦，仲叫人睇

深圳好勁呀 然後啲大陸人去1深圳好啦

咪撚黎香港啦

我看到了....一個鬼國

對唔住真係唔鍾意去到邊度都覺得自己同大陸人好唔同聽又聽唔明佢哋講嘢佢哋做啲野又痴撚線完全唔撚明係外國同佢哋講英文佢哋又聽唔明

好似拜神嗰啲香燭咁

支旗真係好撚嘔心

屌打

做咩即佢

深圳人請看這邊

俗不可耐

佢哋嘅概念係只要有一幢幢嘅石屎高樓就係發展得好好 佢哋眼中嘅發展係唔會有文化 民主 制度 呢啲嘢

佢地知唔知問題既根本就係恐共?

支那人眼裡只有錢同繁華嘅外表...
成百萬人嘅三和大神睇著佢就會飽?!

諗起64

我唔想香港變到咁
去遊行要再勤力D 再留耐D

民族主義是癌症。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

柒撚到

登你地慘，被愛國

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

係咪唔知香港人見到中共旗會反胃

好樣衰勁老土

含撚啦

中國紅 好嘔心

成排姨媽巾掛起度醜唔醜？

閱

ON撚9

唔好再嚟買野

鄰國的事關鬼我事咩

咁樣你會開心啲嘅 你鐘意啦

支那邏輯：巴黎啲樓幾乎都係得幾層，一定落後到痴線

支那周圍都屎屎尿尿唔好玩啦連比既資格都冇

Where is the haha point?

大家不妨註冊個百度貼吧acc 屌下大陸人 喺到屌唔係幾到肉 我喺上面開個中立po 都俾佢地屌到開花

親，解放軍搶購同款喔

支蟲伸曬J頭望

其實中國人都無
中國人只係利益主義

俾人空襲果陣遠睇就係咁嘅樣

好鬼核突

好撚娘

好撚柒

咩料? 咁樣似係想搞港獨?

柒到冇朋友

應該揾巴打揾張香港夜景，將香港D高樓大廈改哂紅包佢。
同D香港人講: 喇香港第時就係咁嫁喇。

白事當紅事做姐
鄰國最興架啦

連做人既尊嚴都冇, 有咩好睇

其實全世界有無邊個國家既愛國方式係咁肉酸。。。

一半都冇，侍應仔得嗰3000

心諗做乜鳩

支那： 香港請看這裡

香港：

法國，俄國，以色列同美國都會

咪 盞畫左道牆
仲疏遠左
應該係 低級紅

充份展現出大陸人既粗劣審美觀
一味淨係識開盡強光
燈光操控完全突出唔到主體建築
睇多陣都視覺疲勞

真心柒

冇用
你駁得贏班支那豬
佢地玻璃心碎滿地就會ban鳩你

好撚樣衰

大家睇下個邊

J自己國旗好正常
但最大問題係支那支蕃茄炒蛋真係好撚柒好無美感

咁先合乎現實呀
走嚟香港拎著數
然後向住對面中國國旗打J，話中國點好點好

血染深圳灣
好兆頭

M到

無人想理你
咪撚做啲小學雞野啦

咁錯腐皮sorry師兄

咪撚落黎買水貨

但佢哋月餅、奶粉、檸檬茶、iPhone同日用品都要同香港買喎

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

不了

柒到唔敢睇

果幾條臭鳩有咩咁馨香

啲星射到散曬我仲以為係越南旗

得個幾幢就唔好拎出來柒啦啲商廈仲要10室7空，傻閪共狗

我好想嘔呀

寓言一則

《南岐人之癭》
明 劉元卿

南岐在秦蜀山谷中，其水甘而不良，凡飲之者輒病癭，故其地之民無一人無癭者。及見外方人至，則群小婦人聚觀而笑之曰：“異哉，人之頸也！焦而不吾類！”外方人曰：“爾壘然凸出於頸者，癭病之也，不求善藥去爾病，反以吾頸為焦耶？”笑者曰：“吾鄉之人皆然，焉用去乎哉！”終莫知其為醜。

GDP過左啦

望。望完啦，之後呢？
同埋霧霾太勁啦，乜都望唔到

睇完覺得中國好L恐怖，
成班痴線，香港就黎變成咁

深圳灣中咗 血降頭

蝗味濃 想嘔

建議搵日計準風向

玩氣球反輸出革命

Noted with thanks

點解中國咁撚鍾意用紅色 但又用得好撚柒

大陸哩請看這裡的回覆（如果還能翻牆的話）

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

太污染 睇唔到
完

核突到爆炸

好反感

呢啲真係you burn with us

肉撚酸，見到咁即刻想攪港獨
唔想香港咁核突

wfc

一個政府做 一個香港市民自發做 唔明白有咩好打飛機

對住香港個Pat pat 搞咁多野做乜9？

好撚肉酸同嘔心

民族主義都只不過係用來穩住「中國」依個幫共產黨高官賺錢既工具

斬到支旗一忽忽咁 ...

似乎係認同香港同中國係兩個國家，互相係邊界同對方國民玩心戰

好撚似神檯啲燈

屌你老母成個深圳d雞一齊黎m咁

咁撚樣衰既設計邊個諗出黎

紅磡海邊某中資office夜晚時不時又係會咁
用LED都用得柒過人

做乜鳩 好撚柒

作為香港人，見到呢啲只係打冷顫

好撚核突

就算表面再風光..又如何?

媽啊 好柒啊

十足猥瑣露體狂，連小小羞恥之心都無

支爆時好似爆竹🧨咁

成條m巾咁

成班傻閪

不如每個人派一個飛機杯打愛國飛機夢

睇乜撚？完全唔明有咩用意

Sorry我地見到支國國旗只會
打冷震
我地平時睇開世界第一嘅夜景點會妒忌你地深圳

點首血染的風采畀深圳灣對面既朋友聽

反攻長期洗腦

[香港學下?]南韓對北韓的另類統獨心理學──高音喇叭給它播下去

多撚謝

好柒 好無美感

Eva 情節

成個香港都係高樓大廈 仲有數一數二既維港夜景
睇撚到你深圳咩

我地打飛機又真係唔夠中国打嘅

笑撚到仆街
香港全世界最多高樓大廈
你show高樓大廈想我地羡慕係搞笑定咩呀
諗起北韓以前喺南韓邊境起d樣版屋想吸引人羡慕
塞返入你老母個閪啦共產黨
香港係世界三大夜景果陣你個習種著緊開浪褲周街瀨尿咋

香港對住深圳果D全部都係山
比先人睇？

啲衛生棉條紅哂。

深圳雖然就睇嚟係做畀南方（香港）睇
但邊個唔知佢地其實係播緊畀佢地嘅北方（北京）睇
成個廣東省啲官睇吓死淨曬幾多個真嘅廣東省人

核突支那style

關唔關我事先

看完啦 然後呢？

證明共產黨啲嘢好撚樣衰

藍絲返去大灣
留番爛鳩香港比我地黃絲得唔得

血染東方一遍紅

迎合所有藍絲品味 看見就覺得太偉大太漂亮了 請離開香港北上朝聖

大陸人On99

好
樣
衰

完

深圳大成香港幾倍但超前少少那裏來自信

當香港是海峽兩岸麼？是哪個領導腦子有病需要拖走啊。

無人妒忌你on99

On9

屌咁撚醜樣望嚟托柒

代表國家抽乾哂低賤平民既血

點會冇？ 之不過我哋個民族唔係中國人而係香港人！

看你老母!

血染深圳

染紅

公道講句青天白日滿地經咪又係紅

好似成個深圳流緊血咁

用五星旗就成功打飛機，知足得令人羨慕。

其實佢地有無諗過成個國家谷出黎先得深圳咁既樣 都幾廢下?

天火焚城 國破家亡

冇人想知

咪撚黎囉屌你老母
唔撚歡迎你地

懇請解放軍快快來解放香港！

香港有東方之珠呢個朵嗰陣深圳都唔知喺邊

屌核撚突

咁威威Keep住show直落10月1啦
血染咁撚樣

支那幾時至可以擺脫呢種咁核突肉麻既思想呀。現代社會仲玩呢味野

紅燈區

究竟仲要柒幾多獲

咁撚醜樣嘅城市都有…

根本冇人想睇
On99咁打曬J

賣血、賣身份證